禾法角連登囝巧體吾起assohd囝羅

禾地gpa勁撚過梨地斑dse燃巧多拉-,-
刀吾知典解梨地可以甘串-____-
收皮拉(¬.¬)

燃，讀然

季对

你刀吾色字既- -
燃吾系讀撚甘系讀咩牙

簡體狗走拉-,-
吾上同你挽牙

bba巧牙
出泥做金融財俊ibanker
輕鬆100k^^